今晚飲食業聯會搞飯局

五時恭候，八時入席